發夢睇完紀綠片烏克蘭自由之戰 同香港情況一樣

好大感觸